世體主編：蘇亞雷斯暫停祖雲達斯轉會，如果美斯留隊，他也留

咁即係仲有冇得重建

根據《世界體育報》主編Francesc Aguilar透露：“如果美斯留隊，那麼蘇亞雷斯的問題就來了：美斯希望蘇亞雷斯能夠留在他身邊，這也是他將告訴巴托梅烏的。”

“現在一切尚未有定數，只是他們兩個人之間討論過這個話題，但是蘇亞雷斯已經暫停祖雲達斯方面的轉會問題。”

前面繼續放2個防守唔跑既人

即係冇變過
下年挑戰10 球

下年巴塞主帥關係好睇又冇特權又不在計劃內 睇下點踢

好有情有義

據《泰晤士報》消息，美斯的離隊意向可能正在發生變化，而變化的原因在於，如果美斯再留一年可以獲得6300萬英鎊忠誠獎金。

多方角力
球員 球員老豆 球會 主教練 球迷 媒體
仲有一堆其他球隊

下年兩個過祖記搵C朗一齊逼害大bra拿

都唔知死留美欺做乜 雙輸

蘇亞雷斯
基士文 古天奴 美斯

勁到仆街

Gay

Amigo

球壇方唐鏡

一定好似尼馬咁要打官司。

下年34歲 今年唔走 仲有人要 ？

仲有丹比利

實有 佢既名氣去中超中東都大把人要

咁改革乜鳩
又話換血重建
即係禁錮美斯多一年又無冠咁特登哂鳩佢一年時間？cls

朗奴高文當在愛華頓洗2億買人教到差d降班 今年又黎鳩買？

今年巴真係越玩越有趣，好多花生🥜

美斯=蘇9保護傘

份人工未必維持到

點會
最有錢既兩個地方

有大食大
輸起上黎賴美欺

暗黑兵法 迫佢地留SO9 然後知改革唔到
最後都要放美欺走